想拍套戲，叫雪廠加驊

內容係加驊講衰十一哥

位置係香港雲廠街

衰完之後，共產黨比左5000萬現金加驊

想問d道具錢可以點搵番黎

用科技

想加一幕星球大戰，打算上太空拍，有咩要注意

用ar
到俾錢嗰幕，啲觀眾要隊部電話去嗰銀幕度就會見到啲錢

睇錯雲加

數錢練功鈔

係咪紀錄片黎

港幣唔得咁人民幣得唔得

用v7過數啦

支付寶得唔得